# Chinese message file for YaST2 (@memory@)
# Copyright (C) 2005 SUSE Linux Products GmbH.
# Copyright (C) 2002 SuSE Linux AG.
# Copyright (C) 2001 SuSE GmbH.
#
# Marguerite Su, 2012, 2013.
# 玛格丽特 · 苏 <i@marguerite.su>, 2013.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: YaST (@memory@)\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-03-30 02:28+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2013-08-21 14:27+0800\n"
"Last-Translator: 玛格丽特 · 苏 <marguerite@opensuse.org>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified <opensuse-zh@opensuse.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Lokalize 1.5\n"

#. transltors: command line help text for the Xproduct-creator module
#: src/clients/image-creator.rb:45
msgid "Configuration of Image Creator"
msgstr "映像创建器配置"

#. error popup
#. error popup
#. /bin/objcopy - binutils
#. /bin/mkzimage - lilo
#: src/clients/image-creator.rb:73 src/clients/kiwi.rb:99
#: src/include/product-creator/wizards.rb:255
msgid ""
"Installation of required packages\n"
"failed."
msgstr "安装所需软件包失败。"

#. command line help text for the kiwi module
#: src/clients/kiwi.rb:48
msgid "Configuration of Kiwi"
msgstr "Kiwi 配置"

#. transltors: command line help text for the product-creator module
#: src/clients/product-creator.rb:54
msgid "Configuration of Product Creator"
msgstr "产品创建器配置"

#. translators: command line help text for list action
#: src/clients/product-creator.rb:64
msgid "Print existing configurations"
msgstr "打印现有配置"

#. translators: command line help text for create-iso action
#: src/clients/product-creator.rb:71
msgid "Create installation ISO image"
msgstr "创建安装 ISO 映像"

#. translators: command line help text for create-config action
#: src/clients/product-creator.rb:78
msgid "Create new product configuration"
msgstr "创建新产品配置"

#. translators: command line help text for delete-config action
#: src/clients/product-creator.rb:85
msgid "Delete existing configuration"
msgstr "删除现有配置"

#. translators: command line help text for delete-config action
#: src/clients/product-creator.rb:92
msgid "Edit existing configuration"
msgstr "编辑现有配置"

#. translators: command line help text for show action
#: src/clients/product-creator.rb:99
msgid "Show the summary of selected configuration"
msgstr "显示所选配置摘要"

#. translators: command line help text for the 'name' option
#: src/clients/product-creator.rb:107
msgid "Name of the configuration"
msgstr "配置名称"

#. translators: command line help text for the 'passphrase' option
#: src/clients/product-creator.rb:114
msgid "GPG passphrase required for signing the source."
msgstr "签名源代码所需的 GPG 密码。"

#. command line help text for the 'passhrase_file' option
#: src/clients/product-creator.rb:121
msgid "File with GPG passphrase required for signing the source"
msgstr "签名源代码所需的 GPS 密码文件"

#. cmd line help text for the 'configfile' option, %1 is a file name
#: src/clients/product-creator.rb:129
msgid "Path to the configuration file (default is %1)"
msgstr "配置文件路径 (默认为 %1)"

#. command line help text for 'output_dir' option
#: src/clients/product-creator.rb:136
msgid "Path to the output directory"
msgstr "输出文件夹路径"

#. command line help text for 'create_iso' option
#: src/clients/product-creator.rb:144
msgid "Output should be an ISO image instead of directory tree"
msgstr "输出应为 ISO 映像而不是目录树"

#. command line help text for 'iso_name' option
#: src/clients/product-creator.rb:150
msgid "Name of the output ISO image"
msgstr "输出 ISO 映像名称"

#. command line help text for 'savespace' option
#: src/clients/product-creator.rb:157
msgid "Copy only needed files to save space"
msgstr "仅复制所需文件以节省空间"

#. command line help text for 'profile' option
#: src/clients/product-creator.rb:163
msgid "Path to AutoYaST profile"
msgstr "AutoYaST 方案路径"

#. command line help text for 'copy_profile' option
#: src/clients/product-creator.rb:170
msgid "Copy AutoYaST profile to CD image"
msgstr "复制 AutoYaST 方案到 CD 映像"

#. command line help text for 'isolinux_path' option
#: src/clients/product-creator.rb:176
msgid "Path to isolinux.cfg file"
msgstr "isolinux.cfg 文件路径"

#. command line help text for 'gpg_key' option
#: src/clients/product-creator.rb:183
msgid "GPG key ID used to sign a product"
msgstr "用来签名产品的 GPG 密钥 ID"

#. command line help text for 'repositories' option
#: src/clients/product-creator.rb:190
msgid "List of package repositories (separated by commas)"
msgstr "软件包源列表 (用逗号分隔)"

#. command line error message
#. command line error message
#: src/include/product-creator/commandline.rb:79
#: src/include/product-creator/commandline.rb:328
msgid "Configuration name is missing."
msgstr "缺少配置名称。"

#. command line error message, %1 is a name
#: src/include/product-creator/commandline.rb:86
msgid "There is no configuration %1."
msgstr "不存在配置 %1。"

#. command line error message
#: src/include/product-creator/commandline.rb:104
msgid "Path to output directory is missing."
msgstr "缺少输出文件夹路径。"

#. command line error message
#: src/include/product-creator/commandline.rb:116
msgid "List of package repositories is empty."
msgstr "软件包源列表是空的。"

#. command line error message
#: src/include/product-creator/commandline.rb:124
msgid "Path to AutoYaST profile is missing."
msgstr "缺少 AutoYaST 方案路径。"

#. command line error message
#: src/include/product-creator/commandline.rb:164
msgid "File %1 does not exist."
msgstr "文件 %1 不存在。"

#. Command line handler for Create ISO action
#: src/include/product-creator/commandline.rb:233
msgid "Loading configuration %1..."
msgstr "正在加载配置 %1..."

#. command line error message
#: src/include/product-creator/commandline.rb:240
msgid "Cannot load configuration %1."
msgstr "无法加载配置 %1。"

#. command line error message (%1 is path)
#: src/include/product-creator/commandline.rb:290
msgid "Cannot create ISO image %1."
msgstr "无法创建 ISO 映像 %1。"

#. command line info message
#: src/include/product-creator/commandline.rb:296
msgid "ISO image %1 has been written."
msgstr "已写入 ISO 映像 %1。"

#. command line error message
#: src/include/product-creator/commandline.rb:303
msgid "Configuration name cannot be empty."
msgstr "配置名称不能为空。"

#. summary caption
#. summary caption
#: src/include/product-creator/commandline.rb:354
#: src/include/product-creator/complex.rb:531
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1907
msgid "Package Source"
msgstr "软件包来源"

#. summary line (%1 is file path)
#: src/include/product-creator/commandline.rb:369
msgid "Using AutoYaST profile %1"
msgstr "使用 AutoYaST 方案 %1"

#. summary line (%1/%2 is file path)
#. summary line (%1/%2 is file path)
#: src/include/product-creator/commandline.rb:380
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1945
msgid "Creating ISO image %1/%2"
msgstr "正在创建 ISO 映像 %1/%2"

#. summary line (%1/%2 is file path)
#: src/include/product-creator/commandline.rb:389
msgid "Creating directory tree in %1/%2"
msgstr "正在创建目录树于 %1/%2"

#. summary text - %1 is GPG key ID (e.g. ABCDEF01), %2 is GPG key user ID (or empty if not defined)
#: src/include/product-creator/commandline.rb:412
msgid "Digitally sign the medium with GPG key %1%2"
msgstr "使用 GPG 密钥 %1%2 对介质进行数字签名"

#. summary text
#. summary text
#: src/include/product-creator/commandline.rb:419
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1993
msgid "The medium will not be digitally signed"
msgstr "将不会对介质进行数字签名"

#. error message: %1 and %2 are architecture names like i386, x86_64, ppc...
#: src/include/product-creator/complex.rb:100
msgid ""
"Target architecture of the current configuration (%1)\n"
"does not match the system architecture (%2).\n"
"\n"
"Kiwi cannot create images for different architectures."
msgstr ""
"当前配置的目标架构 (%1) 不匹配系统架构 (%2)。\n"
"\n"
"Kiwi 无法为不同架构创建映像。"

#. ProductCreator overview dialog caption
#: src/include/product-creator/complex.rb:133
msgid "Product Creator Configuration Overview"
msgstr "产品创建器配置概览"

#. Table header
#: src/include/product-creator/complex.rb:146
#: src/include/product-creator/complex.rb:812
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:812
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/include/product-creator/complex.rb:146
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: src/include/product-creator/complex.rb:146
msgid "Image"
msgstr "映像"

#: src/include/product-creator/complex.rb:146
msgid "GPG Key"
msgstr "GPG 密钥"

#. push button label
#. combo box item
#. combo box item
#: src/include/product-creator/complex.rb:156
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3004
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3024
msgid "Xen Image"
msgstr "Xen 映像"

#. push button label
#. button label
#. combo box item
#. combo box item
#: src/include/product-creator/complex.rb:158
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2915
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3006
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3026
msgid "Virtual Disk Image"
msgstr "虚拟磁盘映像"

#. push box item
#. combo box item
#. combo box item
#: src/include/product-creator/complex.rb:165
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3014
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3022
msgid "Live ISO Image"
msgstr "Live ISO 映像"

#. menu button label
#: src/include/product-creator/complex.rb:175
msgid "&Create Product..."
msgstr "创建产品(&C)..."

#. button label
#: src/include/product-creator/complex.rb:178
msgid "ISO Image"
msgstr "ISO 映像"

#. button label
#: src/include/product-creator/complex.rb:180
msgid "Directory Tree"
msgstr "目录树"

#. menu button label
#: src/include/product-creator/complex.rb:186
msgid "Cre&ate Image with KIWI..."
msgstr "使用 KIWI 创建映像(&A)..."

#. TreeDialog
#. Dialog for creating the skeleton and copying common data.
#. @return [Symbol]
#: src/include/product-creator/complex.rb:327
msgid ""
"<P>Creating the directory structure for the new ISO image.</P>\n"
"                \n"
msgstr ""
"<P>正在为新 ISO 映像创建目录结构。</P>\n"
"                \n"

#: src/include/product-creator/complex.rb:332
msgid "<p>Press <b>Next</b> to start creating the ISO file.</p>"
msgstr "<p>按<b>下一步</b>开始创建 ISO 文件。</p>"

#: src/include/product-creator/complex.rb:338
msgid "Create skeleton with common files"
msgstr "使用通用文件创建主干"

#: src/include/product-creator/complex.rb:339
msgid "Copy additional and customized files"
msgstr "复制补充文件和自定义文件"

#: src/include/product-creator/complex.rb:340
msgid "Copy selected packages"
msgstr "复制所选软件包"

#: src/include/product-creator/complex.rb:344
msgid "Creating skeleton with essential files"
msgstr "正在使用核心文件创建主干"

#: src/include/product-creator/complex.rb:345
msgid "Copying additional and customized files to directory tree..."
msgstr "正在将补充文件和自定义文件复制到目录树..."

#: src/include/product-creator/complex.rb:346
msgid "Copying selected packages"
msgstr "正在复制所选软件包"

#. label
#: src/include/product-creator/complex.rb:354
msgid "Sign the source with a GPG key"
msgstr "使用 GPG 密钥对源代码进行签名"

#. progressbar label
#: src/include/product-creator/complex.rb:359
msgid "Signing the source with a GPG key..."
msgstr "正在使用 GPG 密钥对源代码进行签名..."

#. label
#: src/include/product-creator/complex.rb:365
msgid "Disable signature checks in linuxrc"
msgstr "禁用 linuxrc 中的签名检查"

#. progressbar label
#: src/include/product-creator/complex.rb:370
msgid "Disabling signature checks in linuxrc..."
msgstr "正在禁用 linuxrc 中的签名检查..."

#: src/include/product-creator/complex.rb:375
msgid "Creating ISO image directory..."
msgstr "正在创建 ISO 映像文件夹..."

#. redirect the download callbacks
#: src/include/product-creator/complex.rb:404
msgid "Error while creating skeleton."
msgstr "创建主干时出错。"

#: src/include/product-creator/complex.rb:449
msgid "ISO image directory ready"
msgstr "ISO 映像文件夹已就绪"

#. if (!Mode::commandline())
#. {
#. Wizard::EnableNextButton();
#. Wizard::RestoreNextButton();
#. }
#: src/include/product-creator/complex.rb:495
msgid "Creating CD Image..."
msgstr "正在创建 CD 映像..."

#: src/include/product-creator/complex.rb:496
msgid "This may take a while."
msgstr "这或许需要一段时间。"

#. caption
#: src/include/product-creator/complex.rb:530
msgid "ISO Summary"
msgstr "ISO 摘要"

#. frame label
#. summary caption
#. richtext header
#. richtext header
#: src/include/product-creator/complex.rb:537
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:261
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1914
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:343
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:373
msgid "Packages"
msgstr "软件包"

#: src/include/product-creator/complex.rb:548
msgid "Missing Packages"
msgstr "缺失的软件包"

#. combo box label
#: src/include/product-creator/complex.rb:552
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:129
msgid "None"
msgstr "无"

#: src/include/product-creator/complex.rb:557
msgid ""
"<p>Verify the data in the summary box then\n"
"press Finish to return to main dialog.</p>\n"
msgstr ""
"<p>请核对摘要框中的数据，然后\n"
"按 \"完成\" 返回主对话框。</p>\n"

#. caption
#: src/include/product-creator/complex.rb:583
msgid "Custom CDs"
msgstr "自定义 CD"

#: src/include/product-creator/complex.rb:585
msgid ""
"<p>Verifying data and packages...\n"
"                    </p>\n"
"                    \n"
msgstr ""
"<p>正在校验数据和软件包...\n"
"                    </p>\n"
"                    \n"

#: src/include/product-creator/complex.rb:592
msgid ""
"<p>If there is something missing, the process will be aborted.\n"
"Fix the problem and try again.</p>\n"
"                    "
msgstr ""
"<p>若有映像内容缺失将中止进程。\n"
"请修正问题并重试。</p>\n"
"                    "

#: src/include/product-creator/complex.rb:600
msgid "Set up Package Source"
msgstr "设置软件包来源"

#: src/include/product-creator/complex.rb:601
msgid "Create Package List"
msgstr "创建软件包列表"

#: src/include/product-creator/complex.rb:602
msgid "Verify Package Availability"
msgstr "校验软件包可用性"

#: src/include/product-creator/complex.rb:603
msgid "Check Destination"
msgstr "检查目标"

#: src/include/product-creator/complex.rb:607
msgid "Configuring package source..."
msgstr "正在配置软件包来源..."

#: src/include/product-creator/complex.rb:608
msgid "Creating package list..."
msgstr "正在创建软件包列表..."

#: src/include/product-creator/complex.rb:609
msgid "Verifying package availability..."
msgstr "正在校验软件包可用性..."

#: src/include/product-creator/complex.rb:610
msgid "Checking destination..."
msgstr "正在检查目标..."

#: src/include/product-creator/complex.rb:614
msgid "Verification of Data for ISO Image"
msgstr "ISO 映像的数据校验"

#. SCR::Execute(.target.mkdir, tmp + "/tmproot");
#. Pkg::TargetInit( tmp + "/tmproot" , true);
#: src/include/product-creator/complex.rb:636
msgid "Enabling sources..."
msgstr "正在启用来源..."

#: src/include/product-creator/complex.rb:645
msgid "Selecting packages..."
msgstr "正在选择软件包..."

#. the solver has failed, let the user resolve the dependencies
#: src/include/product-creator/complex.rb:667
msgid "Checking packages..."
msgstr "正在检查软件包..."

#: src/include/product-creator/complex.rb:675
msgid "Verifying the destination directory..."
msgstr "正在检验目标文件夹..."

#. help text
#: src/include/product-creator/complex.rb:785
msgid "<p>Start creating a new image configuration with <b>Add</b>.</p>"
msgstr "<p>使用<b>添加</b>开始创建一个新映像配置。</p>"

#. help text
#: src/include/product-creator/complex.rb:787
msgid ""
"<p>Use <b>Edit</b> to change selected image configuration or create the "
"image.</p>"
msgstr "<p>使用<b>编辑</b>修改所选映像配置或创建映像。</p>"

#. help text
#: src/include/product-creator/complex.rb:791
msgid ""
"<p>Delete the directory with the selected configuration by selecting "
"<b>Delete</b>.</p>"
msgstr "<p>选择<b>删除</b>删除所选配置所在文件夹。</p>"

#. help text, %1 is directory
#: src/include/product-creator/complex.rb:796
msgid "<p>All image configurations are saved in <tt>%1</tt> directory.</p>"
msgstr "<p>全部映像配置均保存在 <tt>%1</tt> 文件夹。</p>"

#. main dialog caption
#: src/include/product-creator/complex.rb:804
msgid "Image Creator Configuration Overview"
msgstr "映像创建器配置概览"

#: src/include/product-creator/complex.rb:812
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: src/include/product-creator/complex.rb:812
msgid "Size"
msgstr "容量"

#. yes/no popup
#: src/include/product-creator/complex.rb:881
msgid "Delete configuration %1 (%2) now?"
msgstr "现在删除配置 %1 (%2) 吗？"

#. corresponds to the "Enable/Disable" button
#. corresponds to the "Enable/Disable" button
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:80
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:94
msgid "On"
msgstr "开"

#: src/include/product-creator/dialogs.rb:81
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:95
msgid "Off"
msgstr "关"

#. ProductCreator configure1 dialog caption
#. ProductCreator configure2 dialog caption
#. dialog caption
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:168
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:394
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1226
msgid "Product Creator Configuration"
msgstr "产品创建器配置"

#. text entry label
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:202
msgid "Profile Loca&tion:"
msgstr "方案位置(&T)："

#. push button label
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:209
msgid "Select Fi&le"
msgstr "选择文件(&L)"

#. check box label
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:218
msgid "Copy Profile to CD I&mage"
msgstr "复制方案到 CD 映像(&M)"

#. radio button label
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:232
msgid "Pac&kage Manager"
msgstr "软件包管理器(&K)"

#. radio button label
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:241
msgid "&AutoYaST Control File"
msgstr "AutoYaST 控制文件(&A)"

#. text entry label
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:257
msgid "&Configuration Name:"
msgstr "配置名称(&C)："

#. set architecture if configured
#. error popup
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:313
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3512
msgid "Enter the name of the configuration."
msgstr "请输入配置的名称。"

#: src/include/product-creator/dialogs.rb:319
msgid ""
"A configuration with this name already exists.\n"
"                                Select a new name.\n"
msgstr ""
"同名配置已存在。\n"
"请选择一个新名称。\n"

#. error message
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:344
msgid "The file '%1' does not exist. Choose a correct one."
msgstr "文件 '%1' 不存在。请选择正确的文件。"

#. abort?
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:369
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1263
msgid "Select File"
msgstr "选择文件"

#. frame label
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:415
msgid "Output:"
msgstr "输出："

#. text entry label
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:423
msgid "&Path to Generated Directory Tree:"
msgstr "指向生成的目录树的路径(&P)："

#. push button label
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:430
msgid "&Select Directory"
msgstr "选择文件夹(&S)"

#. radio button label
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:443
msgid "&Generate ISO Image File"
msgstr "生成 ISO 映像文件(&G)"

#. text entry label
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:459
msgid "&ISO Image File:"
msgstr "ISO 映像文件(&I)："

#. radio button label
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:473
msgid "Create Directory &Tree Only"
msgstr "仅创建目录树(&T)"

#. frame label
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:484
msgid "Other Options"
msgstr "其它选项"

#. check box label
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:490
msgid "Copy only needed files to save space."
msgstr "仅复制所需文件以节省空间。"

#. text entry label
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:500
msgid "CD Publisher:"
msgstr "CD 发行方："

#. text entry label
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:509
msgid "CD Preparer:"
msgstr "CD 制作方："

#. ask for directory widget label
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:549
msgid "Select Directory"
msgstr "选择文件夹"

#. error popup
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:562
msgid "Path to generated directory tree missing."
msgstr "缺少指向生成的目录树的路径。"

#. preselect the first item
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:646
msgid "Target Architecture"
msgstr "目标架构"

#. the architecture is different, ask to switch it
#. %1 is URL of the repository
#. %2 is name of the architecture (like i386, x86_64, ppc...)
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:774
msgid ""
"Source %1\n"
"does not support the current target architecture (%2).\n"
"Change the target architecture?\n"
msgstr ""
"来源 %1\n"
"不支持当前目标架构 (%2)。\n"
"变更目标架构吗？\n"

#. dialog caption
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:801
msgid "Source Selection"
msgstr "来源选择"

#: src/include/product-creator/dialogs.rb:812
msgid "Selected"
msgstr "已选"

#: src/include/product-creator/dialogs.rb:812
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: src/include/product-creator/dialogs.rb:812
msgid "URL"
msgstr "URL"

#. summary line, %1 is e.g. i386, x86_64, ppc...
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:823
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1933
msgid "Target architecture: %1"
msgstr "目标架构：%1"

#. push button label
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:836
msgid "Cr&eate New..."
msgstr "新建(&E)..."

#. remove not found sources (with id = -1)
#. enable the source
#. disable the source
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:862
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:901
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:949
msgid "X"
msgstr "X"

#. refresh the target architecture if it has been changed
#. change the architecture
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:909
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1081
msgid "Target Architecture: %1"
msgstr "目标架构：%1"

#: src/include/product-creator/dialogs.rb:970
msgid "Select at least one source."
msgstr "请至少选择一个来源。"

#. error message
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1005
msgid ""
"There is a mismatch between the selected\n"
"repositories and the machine architecture.\n"
"\n"
"Either select a different repository or\n"
"change the target architecture.\n"
msgstr ""
"所选软件源与机器架构不匹配。\n"
"\n"
"请要么选择一个不同的软件源，要么变更目标架构。\n"

#. ask for the target architecture
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1048
msgid "Select the new target architecture."
msgstr "请选择新目标架构。"

#. dialog caption
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1142
msgid "Base Source Selection"
msgstr "基础来源选择"

#. convert the URL to Id
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1170
msgid "Selected Base Source"
msgstr "所选基础来源"

#. FIXME: Manage files for other archs
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1237
msgid "File Contents: %1"
msgstr "文件内容：%1"

#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1240
msgid "Load File"
msgstr "加载文件"

#. Pkg::TargetFinish ();
#. busy message
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1300
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1525
#: src/modules/ProductCreator.rb:295
msgid "Reading data from Package Database..."
msgstr "正在从软件包数据库中读取数据..."

#. popup
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1301
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1526
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1477
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1822
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3131
#: src/modules/ProductCreator.rb:300
msgid "Please wait..."
msgstr "请稍候..."

#. Open empty dialog for instant feedback
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1406
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1540
msgid "Reading package database..."
msgstr "正在读取软件包数据库..."

#. switch to packager textdomain, reuse the translations
#. Help text for software patterns / selections dialog
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1438
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1515
msgid ""
"<p>\n"
"Select one of the following <b>base</b> selections and click <i>Detailed<i> "
"to add\n"
"more <b>add-on</b> selections and packages.\n"
"</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"请从以下<b>基本</b>选集中择一并点击<i>细节<i>以添加\n"
"更多<b>附加</b>选集和软件包。\n"
"</p>"

#. dialog caption
#. dialog caption
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1447
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1513
msgid "Software Selection"
msgstr "软件选择"

#. error message, %1 = details
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1606
msgid ""
"Dependencies cannot be resolved.\n"
"\n"
"%1\n"
msgstr ""
"无法解决依赖关系。\n"
"\n"
"%1\n"

#. refresh table and pushbutton state
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1825
msgid "&Digitally Sign the Product on the Medium"
msgstr "在介质上对产品进行数字签名(&D)"

#. TODO: validate the dialog (is a key selected if the checkbox is selected?
#. "validate_help" : _("Select a gpg key in the table. Create...")
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1833
msgid ""
"<p><big><b>Sign</b></big><br>\n"
"To make it possible for users to verify your product, sign it with a GPG "
"key. \n"
"This key is checked when the product is added as a repository.</p>"
msgstr ""
"<p><big><b>签名</b></big><br>\n"
"为了使用户能够校验您的产品，请使用一个 GPG 密钥对它进行签名。\n"
"当该产品被添加为软件源时将会检查该密钥。</p>"

#. part of the help text (signing dialog), the URL can be modified to the translated language
#. (if the page exists in that language, you have to check that!)
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1840
msgid ""
"<P>If the product is not signed, Yast automatically adds the option "
"'Insecure:\n"
"1' to the linuxrc configuration file, otherwise linuxrc would deny loading "
"an unsigned installation system at boot. See http://en.opensuse.org/Linuxrc "
"for more information.</P>"
msgstr ""
"<p>若未签名产品，YaST 将自动添加 '不安全：1' 选项到 linuxrc 配置文件，否则 "
"linuxrc 将拒绝在引导时加载未签名的安装系统。详情见 http://zh.opensuse.org/"
"Linuxrc。</p>"

#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1849
msgid "Signing the Product on the Medium"
msgstr "正在介质上对产品进行签名"

#. Configuration Summary
#. @return [void]
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1899
msgid "Configuration Summary"
msgstr "配置摘要"

#. summary line
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1920
msgid "Selected %1 packages"
msgstr "所选 %1 软件包"

#. display the architecture in the summary if it has been changed
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1928
msgid "Architecture"
msgstr "架构"

#. summary caption
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1938
msgid "Output Directory"
msgstr "输出文件夹"

#. summary line (%1/%2 is file path)
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1955
msgid "Creating directory tree in <b> %1/%2 </b>"
msgstr "正在 <b> %1/%2 </b> 中创建目录树"

#. header in the summary dialog
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1964
msgid "Signing"
msgstr "正在签名"

#. summary text - %1 is GPG key ID (e.g. ABCDEF01), %2 is GPG key user ID (or empty if not defined)
#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1984
msgid "Digitally sign the medium with GPG key <b>%1</b>%2"
msgstr "使用 GPG 密钥 <b>%1</b>%2 对介质进行数字签名"

#: src/include/product-creator/dialogs.rb:1999
msgid ""
"<p>Verify the data in the summary then press Next to continue.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>请核对摘要中的数据，然后按 \"下一步\" 继续。\n"
"</p>\n"

#. All helps are here
#: src/include/product-creator/helps.rb:35
msgid ""
"<p><b><big>Boot Options</big></b><br>\n"
"Add additional boot menu entries with boot options.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>引导选项</big></b><br>\n"
"请添加额外引导菜单项并填充引导选项。\n"
"</p>\n"

#: src/include/product-creator/helps.rb:40
msgid ""
"<p>For example, \n"
"configure the CD for automatic installations and specify the installation\n"
"source location. If you are not sure, leave the file untouched and the "
"original is used.</p>\n"
msgstr ""
"<p>例如，\n"
"配置用于自动安装的 CD，并指定安装\n"
"来源位置。若不确定，请保持该文件不变，那样将使用原始文件。</p>\n"

#. Read dialog help 1/2
#: src/include/product-creator/helps.rb:46
msgid "<p><b><big>Initializing Configuration</big></b></p>\n"
msgstr "<p><b><big>正在初始化配置</big></b></p>\n"

#. Read dialog help 2/2
#: src/include/product-creator/helps.rb:50
msgid ""
"<p><b><big>Aborting Initialization:</big></b><br>\n"
"Safely abort the configuration utility by pressing <b>Abort</b> now.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>中止初始化:</big></b><br>\n"
"现在按<b>中止</b>可安全地中止配置工具。</p>\n"

#. Write dialog help 1/2
#: src/include/product-creator/helps.rb:54
msgid "<p><b><big>Saving Configuration</big></b></p>\n"
msgstr "<p><b><big>正在保存配置</big></b></p>\n"

#. Write dialog help 2/2
#: src/include/product-creator/helps.rb:58
msgid ""
"<p><b><big>Aborting Saving:</big></b><br>\n"
"Abort the save procedure by pressing <b>Abort</b>.\n"
"An additional dialog will inform you whether it is safe to do so.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>中止保存：</big></b><br>\n"
"按<b>中止</b>可中止保存过程。\n"
"另一个对话框将告知您这样做是否安全。\n"
"</p>\n"

#. Ovreview dialog help 1/3
#: src/include/product-creator/helps.rb:65
msgid ""
"<p><b><big>Product Creator Configuration Overview</big></b><br>\n"
"Obtain an overview of available configurations. Additionally\n"
"edit those configurations.<br></p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>产品创建器配置概览</big></b><br>\n"
"获取可用配置的概览。还可以编辑\n"
"这些配置。<br></p>\n"

#. Ovreview dialog help 2/3
#: src/include/product-creator/helps.rb:71
msgid ""
"<p><b><big>Adding a Configuration:</big></b><br>\n"
"Press <b>Add</b> to create a new configuration.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>添加配置：</big></b><br>\n"
"按<b>添加</b>创建新配置。</p>"

#. Ovreview dialog help 3/3
#: src/include/product-creator/helps.rb:75
msgid ""
"<p><b><big>Editing or Deleting:</big></b><br>\n"
"Choose a configuration to change or remove.\n"
"Then press <b>Edit</b> or <b>Delete</b> respectively.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>编辑或删除：</big></b><br>\n"
"请选择要修改或删除的配置。\n"
"然后分别按<b>编辑</b>或<b>删除</b>。</p>\n"

#. overview dialog help part 4
#: src/include/product-creator/helps.rb:81
msgid ""
"<p>Use <b>Create Product</b> to create the ISO image or installation\n"
"repository directory with the selected product.</p>"
msgstr "<p>使用<b>创建产品</b>创建所选产品的 ISO 映像或安装源文件夹。</p>"

#. overview dialog help part 5
#: src/include/product-creator/helps.rb:85
msgid ""
"<p>Press <b>Create Image with KIWI</b> for additional configuration of "
"various\n"
"types of images, such as Live media or Xen images, with the KIWI image "
"system.</p>"
msgstr ""
"<p>按<b>使用 KIWI 创建映像</b> 来使用 KIWI 映像系统的多种映像类型，如 Live 介"
"质或 Xen 映像，的外加配置。</p>"

#. Configure1 dialog help 1/4
#: src/include/product-creator/helps.rb:89
msgid ""
"<p><b><big>Configuration Name and Packages</big></b><br>\n"
"Choose a configuration name and the method with which to select \n"
"the packages to add to the ISO image.<br></p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>配置名称和软件包</big></b><br>\n"
"请选择一个配置名称和选择添加到 ISO 映像的软件包的方法。<br></p>\n"

#. Configure1 dialog help 3/4
#: src/include/product-creator/helps.rb:95
msgid ""
"<b>AutoYaST Profile</b><p>\n"
"Select an AutoYaST profile with the software configuration.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<b>AutoYaST 方案</b><p>\n"
"请选择一个包含软件配置的 AutoYaST 方案。\n"
"</p>\n"

#. Configure1 dialog help 3/4
#: src/include/product-creator/helps.rb:101
msgid ""
"<b>Software Manager</b><p>\n"
"Use the software manager without any preselected packages. All\n"
"packages that would be automatically selected during installation must be\n"
"selected manually based on the hardware and architecture for which you are\n"
"creating this CD.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<b>软件包管理器</b><p>\n"
"使用软件包管理器而不要任何预选的软件包。\n"
"全部应在安装时被自动选中的软件包都必须基于您创建的 CD 将用于的硬件和架构来手"
"动选择。\n"
"</p>\n"

#. Source selection help 1/2
#: src/include/product-creator/helps.rb:110
msgid ""
"<p><b><big>Select Package Sources</big></b><br>\n"
"Select at least one package source.<br></p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>选择软件包来源</big></b><br>\n"
"请至少选择一个软件包来源。<br></p>\n"

#. Source selection help 2/2
#: src/include/product-creator/helps.rb:114
msgid ""
"<p><b><big>Target Architecture</big></b><br>\n"
"It is possible to create a product for a different architecture than that "
"of\n"
"the machine you are currently working on.\n"
"All selected repositories must support the target architecture.<br>\n"
"<b>Note:</b> KIWI does not support different architectures yet, do not "
"change\n"
"the architecture if you intend to create a KIWI image from the current "
"configuration.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>目标架构</big></b><br>\n"
"创建一个与您当前正在用其工作的机器架构不同的产品是可行的。\n"
"全部所选软件源必须支持该目标架构。<br>\n"
"<b>注意：</b>KIWI 尚未支持不同架构，若您意图用当前配置创建出一个 KIWI 映像，"
"就不要修改架构。</p>\n"

#. Configure2 dialog help 1/2
#: src/include/product-creator/helps.rb:123
msgid ""
"<p><b><big>ISO Directory and Image</big></b><br>\n"
"Enter the location in which to create the skeleton directory. All needed\n"
"files will be copied to this directory. Select a location with enough disk\n"
"space.\n"
"<br></p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>ISO 文件夹和映像</big></b><br>\n"
"请输入一个位置，将在其中创建主干文件夹。\n"
"全部所需文件均将被复制到此文件夹中。\n"
"请选择具有足够磁盘空间的位置。\n"
"<br></p>\n"

#. Configure2 dialog help 2/3
#: src/include/product-creator/helps.rb:131
msgid ""
"<p>Create an ISO image or a directory that is suitable for \n"
"creating an ISO image at a later time.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>创建一个 ISO 映像，或创建一个适合于稍后创建 ISO 映像的文件夹。\n"
"</p>\n"

#. Configure2 dialog help 2/3
#: src/include/product-creator/helps.rb:137
msgid ""
"<p>To save space, select the check box to copy only needed files \n"
"to the skeleton. \n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>若要节省空间，请勾选此选框以仅复制所需文件到主干下。\n"
"</p>\n"

#. help text - the base selection dialog 1/4
#: src/include/product-creator/helps.rb:143
msgid "<p><b>The Base Product</b></p>"
msgstr "<p><b>基础产品</b></p>"

#. help text - the base selection dialog 2/4
#: src/include/product-creator/helps.rb:147
msgid ""
"<p>One of the used repositories must be marked as the base product. The "
"base\n"
"product repository should be bootable to ensure the newly created product is "
"also\n"
"bootable.</p>\n"
msgstr ""
"<p>必须将一个所用到的软件源标记为基础产品。\n"
"基础产品软件源应是可引导的，以保证新创建的产品也是可引导的。</p>\n"

#. help text - the base selection dialog 3/4
#: src/include/product-creator/helps.rb:153
msgid ""
"<p>The other repositories will be used as add-ons for the base repository.</"
"p>"
msgstr "<p>其它软件源将被用作基础软件源的附加源。</p>"

#. help text - the base selection dialog 4/4
#: src/include/product-creator/helps.rb:157
msgid ""
"<p>The product creator solves dependencies of the selected products and "
"proposes\n"
"the base product. If the proposed value is wrong, select the right base\n"
"repository from the list.</p>\n"
msgstr ""
"<p>产品创建器会解决所选产品的依赖关系并提议基础产品。\n"
"若 (您认为) 提议的值不正确，可从列表中选择正确的基础软件源。</p>\n"

#. what are we configuring now ("iso"/"xen"/...)
#. combo box label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:68
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:610
msgid "Packages for Image"
msgstr "映像中的软件包"

#. combo box label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:69
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:621
msgid "Bootstrap"
msgstr "引导"

#. combo box label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:70
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:624
msgid "Xen Specific Packages"
msgstr "Xen 相关软件包"

#. richtext header
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:361
msgid "Patterns"
msgstr "软件集"

#. label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:386
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2419
msgid "&Ignored Software"
msgstr "已忽略软件(&I)"

#. Popup for modifying the list of 'bootinclude' packages
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:466
msgid "Packages to be included in Boot Image"
msgstr "要刻入引导映像的软件包"

#. separate bootinclude packages from normal ones
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:575
msgid ""
"Some of the packages that are selected for installation\n"
"are also included in the list for deletion.\n"
"Continue anyway?"
msgstr ""
"一些已选的待安装软件包也被纳入了待删除列表。\n"
"依然继续吗？"

#. combo box label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:613
msgid "Packages to Delete"
msgstr "待删除软件包"

#. combo box label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:627
msgid "Testing"
msgstr "测试"

#. combo box label, %1 is profile name
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:634
msgid "Image, Profile %1"
msgstr "映像，方案 %1"

#. combo box label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:644
msgid "Include in Boot Image"
msgstr "刻入引导映像"

#. popup label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1086
msgid "Add New User"
msgstr "添加新用户"

#. text entry label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1088
msgid "Login &Name"
msgstr "登录名(&N)"

#. text entry label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1090
msgid "&Full Name"
msgstr "全名(&F)"

#. text entry label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1094
msgid "&Home Directory"
msgstr "家目录(&H)"

#. text entry label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1096
msgid "&UID"
msgstr "用户编号(&UID)"

#. text entry label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1099
msgid "G&roup Name"
msgstr "组名(&R)"

#. text entry label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1101
msgid "&GID"
msgstr "用户组编号(&GID)"

#. popup label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1138
msgid "Edit User"
msgstr "编辑用户"

#. popup message
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1150
msgid "Enter the user name."
msgstr "请输入用户名。"

#. popup message
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1156
msgid ""
"The passwords do not match.\n"
"Try again."
msgstr ""
"密码不匹配。\n"
"请重试。"

#. popup for file selection dialog
#. popup for file selection dialog
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1299
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3377
msgid "Directory to Import"
msgstr "要导入的文件夹"

#. popup for file selection dialog
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1347
msgid "Script to Import"
msgstr "要导入的脚本"

#. popup for file selection dialog ('root' is a name, do not translate)
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1392
msgid "Path to root Directory"
msgstr "root 文件夹路径"

#. popup for file selection dialog ('config' is a name, do not translate)
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1401
msgid "Path to config Directory"
msgstr "配置文件夹路径"

#. removing 'import_' button id prefix
#. popup for file selection dialog
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1423
msgid "Path to %1 File"
msgstr "%1 文件路径"

#. popup for file selection dialog
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1443
msgid "Path to images.sh File"
msgstr "images.sh 文件路径"

#. generic popup
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1460
msgid "Feature not implemented yet."
msgstr "功能尚未实现。"

#. Check if selected packages are available (some of them may not after
#. deleting some repository)
#. return true if there was no conflict
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1476
msgid "Checking packages availability..."
msgstr "正在检查软件包可用性..."

#. do not check bootinclude packages
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1508
msgid "Missing packages"
msgstr "缺失的软件包"

#. popup text
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1513
msgid ""
"<p>Packages from section '%1' are not available with selected repositories:</"
"p>\n"
"<p>%2.</p>\n"
"<p>\n"
"Either remove the packages from the section, check the detailed package "
"selection or ignore the situation.</p>\n"
"<p>\n"
"Going to detailed package selection and accepting the view without any "
"further changes results in removal of problematic packages from the "
"section.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>来自部分 \"%1\" 的软件包在所选软件源中不可用：</p>\n"
"<p>%2。</p>\n"
"<p>\n"
"要么检查详细软件包选集并从该部分中移除软件包，要么忽略此窘境。</p>\n"
"<p>\n"
"前往详细软件包选集并不做修改地接受视图将导致从该部分中移除有问题的软件包。\n"
"</p>\n"

#. button label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1528
msgid "Remove Packages"
msgstr "移除软件包"

#. button label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1530
msgid "Check Package Selection"
msgstr "检查软件包选择"

#. button label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1534
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1534
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. popup question
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1651
msgid "Create ISO image now?"
msgstr "创建 ISO 映像吗？"

#. popup question
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1653
msgid "Create Xen image now?"
msgstr "创建 Xen 映像吗？"

#. popup question
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1655
msgid "Create virtual disk image now?"
msgstr "创建虚拟磁盘映像吗？"

#. popup message, %1 is a dir
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1660
msgid ""
"ISO image successfully created in\n"
"%1\n"
"directory."
msgstr ""
"ISO 映像成功创建于\n"
"%1\n"
"文件夹。"

#. popup message, %1 is a dir
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1666
msgid ""
"Xen image files successfully created in\n"
"%1\n"
"directory.\n"
msgstr ""
"Xen 映像文件成功创建于\n"
"%1\n"
"文件夹。\n"

#. popup message, %1 is a dir
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1672
msgid ""
"Virtual disk image successfully created in\n"
"%1\n"
"directory."
msgstr ""
"虚拟磁盘映像成功创建于\n"
"%1\n"
"文件夹。"

#. popup label
#. default question
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1710
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1748
msgid "Create image now?"
msgstr "创建映像吗？"

#. default popup message, %1 is a dir
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1778
msgid ""
"Image successfully created in\n"
"%1\n"
"directory."
msgstr ""
"映像成功创建于\n"
"%1\n"
"文件夹。"

#. busy popup
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:1821
msgid "Reading current image configuration..."
msgstr "正在读取当前映像配置..."

#. tab header
#. default dialog caption
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2155
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2934
msgid "Image Configuration"
msgstr "映像配置"

#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2178
msgid "Installed Software"
msgstr "已安装软件"

#. tab header
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2204
msgid "Description"
msgstr "描述"

#. frame label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2217
msgid "Locale settings"
msgstr "区域设置"

#. tab header
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2235
msgid "Users"
msgstr "用户"

#. tab header
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2259
msgid "Scripts"
msgstr "脚本"

#. informative label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2277
msgid ""
"Editing of following files is disabled for configurations imported from "
"Studio."
msgstr "对于从 Studio 导入的配置已禁止编辑以下文件。"

#. tab header
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2305
msgid "Directories"
msgstr "文件夹"

#. textentry label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2365
msgid "Co&mpression"
msgstr "压缩(&M)"

#. help text
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2367
msgid ""
"<p>Select the value for image <b>Compression</b>. This will modify the\n"
"<i>flags</i> value of the image type. Check the kiwi manual for an "
"explanation of available values.</p>"
msgstr ""
"<p>请选择映像<b>压缩</b>的值。这将修改映像类型的<i>旗标</i>值。可用值的解释请"
"参考 kiwi 手册。</p>"

#. combo box label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2384
msgid "So&ftware Selection"
msgstr "软件选择(&F)"

#. pusbutton label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2407
msgid "Ch&ange..."
msgstr "修改(&A)..."

#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2408
msgid "<p>Adapt the software selection with <b>Change</b>.</p>"
msgstr "<p>使用<b>修改</b>调整软件选择。</p>"

#. help text for "&Ignored software"
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2424
msgid ""
"<p>For <b>ignored software</b>, enter each entry (like 'smtp_daemon') on a "
"new line.</p>"
msgstr "<p>每行只能输入一个<b>已忽略软件</b>项 (如 'smtp_daemon')。</p>"

#. label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2431
msgid "Packages to &Delete"
msgstr "待删除软件包(&D)"

#. help text for "&Ignored software"
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2436
msgid ""
"<p>Each entry of <b>Packages to Delete</b> is one package name to be "
"uninstalled from the target image.</p>"
msgstr ""
"<p>每个<b>待删除软件包</b>项都是一个将要从目标映像卸载的软件包名称。</p>"

#. textentry label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2443
msgid "&Version"
msgstr "版本(&V)"

#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2444
msgid "<p>Enter the <b>Version</b> of your image configuration.</p>"
msgstr "<p>请输入您映像配置的<b>版本</b>。</p>"

#. textentry label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2459
msgid "&Size"
msgstr "大小(&S)"

#. help text for "Size" field and "Additive" checkbox
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2461
msgid ""
"<p>Set the image <b>Size</b> in the specified <b>Unit</b>.\n"
"If <b>Additive</b> is checked, the meaning of <b>Size</b> is different: it "
"is the minimal free space available on the image.</p>"
msgstr ""
"<p>以指定的<b>单位</b>来设定映像的<b>大小</b>。\n"
"若勾选了<b>相加法</b>，<b>大小</b>的含义就不同了：它是映像中可用的最小自由空"
"间。</p>"

#. combo box label (MB/GB values)
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2473
msgid "&Unit"
msgstr "单位(&U)"

#. check box label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2480
msgid "Additive"
msgstr "相加法"

#. check box label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2487
msgid "Encrypt Image with LUKS"
msgstr "使用 LUKS(Linux 统一密钥设置) 加密映像"

#. help text
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2489
msgid ""
"<p>To create an encrypted file system, check <b>Encrypt Image with LUKS</b> "
"and enter the password.</p>"
msgstr "<p>要创建一个加密文件系统，请勾选<b>使用 LUKS 加密</b>并输入密码。</p>"

#. textentry label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2500
msgid "Encrypted Image LUKS Password"
msgstr "加密映像的 LUKS(Linux 统一密钥设置) 密码"

#. general help for directory structure tab
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2513
msgid "<p>Edit the configuration scripts used to build your image.</p>"
msgstr "<p>编辑用于构建您的映像的配置脚本。</p>"

#. general help for directory structure tab
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2520
msgid "<p>Point to the configuration directories for building your image.</p>"
msgstr "<p>指向您构建映像的配置文件夹。</p>"

#. textentry label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2527
msgid "Directory with System Configur&ation"
msgstr "系统配置文件夹(&A)"

#. help text
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2531
msgid ""
"<p>Define the path to the <b>Directory with System Configuration</b> (the "
"<tt>root</tt> directory). The entire directory is copied into the root of "
"the image tree using <tt>cp -a</tt>.</p>"
msgstr ""
"<p>定义到 <b>系统配置文件夹</b> (<tt>root</tt> 文件夹) 的路径。整个文件夹都将"
"被 <tt>cp -a</tt> 命令复制进映像树的根目录。</p>"

#. label (above table)
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2551
msgid "Directory with System Configuration"
msgstr "系统配置文件夹"

#. table header
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2556
msgid "Path to Directory"
msgstr "文件夹路径"

#. help for table with users
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2561
msgid ""
"<p>Configure the <b>Directory with System Configuration</b> (the <tt>root</"
"tt> directory). The entire directory is copied into the root of the image "
"tree using <tt>cp -a</tt>.</p>"
msgstr ""
"<p>配置<b>系统配置文件夹</b> (<tt>root</tt> 文件夹)。整个文件夹都将被 <tt>cp "
"-a</tt> 命令复制进映像树的根目录。</p>"

#. label (above table)
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2588
msgid "Directory with Scripts"
msgstr "脚本文件夹"

#. table header
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2593
msgid "Path to File"
msgstr "文件路径"

#. help for table with users
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2598
msgid ""
"<p>Configure the <b>Directory with Scripts</b> (the <tt>config</tt> "
"directory). It contains scripts that are run after the installation of all "
"the image packages.</p>"
msgstr ""
"<p>配置<b>脚本文件夹</b> (<tt>config</tt> 文件夹)。它存放了将在安装完全部映像"
"中的软件包后运行的脚本。</p>"

#. textentry label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2627
msgid "Studio Custom Build Script"
msgstr "Studio 自定义构建脚本"

#. textentry label
#. textentry label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2635
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2656
msgid "&Import..."
msgstr "导入(&I)..."

#. textentry label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2645
msgid "I&mage Configuration Script"
msgstr "映像配置脚本(&M)"

#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2646
msgid ""
"<p>Edit your <b>Image Configuration Script</b>, called <tt>config.sh</tt>. "
"This script is run at the end of the installation but before the package "
"scripts have run.</p>"
msgstr ""
"<p>编辑您的<b>映像配置脚本</b>，叫做 <tt>config.sh</tt>。此脚本将在安装后期软"
"件包脚本运行前运行。</p>"

#. textentry label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2666
msgid "Pa&th to Directory with Scripts"
msgstr "脚本文件夹路径(&T)"

#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2667
msgid ""
"<p>The optional <b>Directory with Scripts</b> (<tt>config</tt> directory) "
"contains scripts that are run after the installation of all the image "
"packages.</p>"
msgstr ""
"<p>可选的<b>脚本文件夹</b> (<tt>config</tt> 文件夹) 存放了将在安装完全部映像"
"中的软件包后运行的脚本。</p>"

#. push button label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2677
msgid "Br&owse..."
msgstr "浏览(&O)..."

#. textentry label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2687
msgid "C&leanup Script"
msgstr "清理脚本(&L)"

#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2688
msgid ""
"<p>Edit your <b>Cleanup Script</b> (<tt>images.sh</tt>). This script is run "
"at the beginning of the image creation process.</p>"
msgstr ""
"<p>编辑您的<b>清理脚本</b> (<tt>images.sh</tt>)。此脚本将在映像创建过程开始时"
"运行。</p>"

#. textentry label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2698
msgid "Im&port..."
msgstr "导入(&P)..."

#. textentry label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2709
msgid "&Author"
msgstr "作者(&A)"

#. help text for Author, Contact and Specification widgets
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2711
msgid ""
"<p>Set the values for <b>Author</b> of the image, <b>Contact Information</"
"b>, and the image <b>Specification</b>.</p>"
msgstr "<p>设置映像<b>作者</b>，<b>联系信息</b>和映像<b>规范</b>的值。</p>"

#. textentry label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2724
msgid "C&ontact"
msgstr "联系信息(&O)"

#. textentry label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2736
msgid "&Specification"
msgstr "规范(&S)"

#. textentry label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2750
msgid "&Locale"
msgstr "区域(&L)"

#. help text for locale (heading)
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2758
msgid "<p><b>Locale Settings</b></p>"
msgstr "<p><b>区域设置</b></p>"

#. help text for locale
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2762
msgid ""
"<p>The value of <b>Locale</b> (e.g. <tt>en_US</tt>) defines the contents of "
"the RC_LANG variable in <t>/etc/sysconfig/language</tt>.</p>"
msgstr ""
"<p><b>区域</b>值 (例如 <tt>en_US</tt>) 定义了 <t>/etc/sysconfig/language</"
"tt> 中 RC_LANG 变量的内容。</p>"

#. textentry label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2770
msgid "&Keyboard Layout"
msgstr "键盘布局(&K)"

#. help text for keytable
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2778
msgid ""
"<p><b>Keyboard Layout</b> specifies the name of the console keymap to use. "
"The value corresponds to a map file in <tt>/usr/share/kbd/keymaps</tt>.</p>"
msgstr ""
"<p><b>键盘布局</b>指定了要使用的控制台键盘映射名称。映射文件相关值在 <tt>/"
"usr/share/kbd/keymaps</tt>。</p>"

#. textentry label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2787
msgid "&Time Zone"
msgstr "时区(&T)"

#. help text for timezone
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2795
msgid ""
"<p>It is possible to set a specific <b>Time zone</b>. Available time zones "
"are located in the <tt>/usr/share/zoneinfo</tt> directory.</p>"
msgstr ""
"<p>可以设置一个特定<b>时区</b>。可用时区位于 <tt>/usr/share/zoneinfo</tt> 文"
"件夹。</p>"

#. general help for users tab
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2803
msgid "<p>Create users that should be available on the target system.</p>"
msgstr "<p>创建应存在于目标系统中的用户。</p>"

#. table header
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2814
msgid "Login Name"
msgstr "登录名"

#. table header
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2816
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#. table header
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2818
msgid "UID"
msgstr "用户编号(UID)"

#. table header
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2820
msgid "Home Directory"
msgstr "家目录"

#. table header
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2822
msgid "Group"
msgstr "用户组"

#. table header
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2824
msgid "GID"
msgstr "用户组编号(GID)"

#. help for table with users
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2828
msgid ""
"<p>For each user, specify the <b>Name</b>, <b>Password</b>, <b>Home "
"Directory</b> and group\n"
"to which the users belongs.</p>\n"
msgstr ""
"<p>请为每个用户指定<b>用户名</b>、<b>密码</b>、<b>家目录</b>和用户所属的用户"
"组。</p>\n"

#. dialog caption
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2911
msgid "Live CD Configuration"
msgstr "Live CD 配置"

#. dialog caption
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2913
msgid "Xen Image Configuration"
msgstr "Xen 映像配置"

#. button label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2919
msgid "&Create ISO"
msgstr "创建 ISO(&C)"

#. button label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2921
msgid "&Create Xen Image"
msgstr "创建 Xen 映像(&C)"

#. button label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2923
msgid "&Create Virtual Disk Image"
msgstr "创建虚拟磁盘映像(&C)"

#. help text for kiwi UI preparation
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2973
msgid ""
"<p>Enter the name of your image configuration. Base new configuration on "
"template from the list or on the directory with the existing configuration.</"
"p>"
msgstr ""
"<p>输入您映像配置的名称。基于列表中的模板或文件夹中的现有配置来创建新配置。</"
"p>"

#. help text for kiwi UI preparation
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2980
msgid ""
"<p>Place custom configuration templates under <tt>%1</tt> directory.</p>"
msgstr "<p>将自定义配置模板放到 <tt>%1</tt> 文件夹。</p>"

#. help text for kiwi UI preparation, cont.
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2988
msgid "<p>Choose the <b>Image Type</b> which should be created.</p>"
msgstr "<p>选择应创建的<b>映像类型</b>。</p>"

#. help text for kiwi UI preparation, cont.
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2991
msgid "<p>Select <b>Output Directory</b> for the created image.</p>"
msgstr "<p>为所创建映像选择<b>输出文件夹</b>。</p>"

#. help text for kiwi UI preparation, cont.
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2994
msgid ""
"<p>Modify the list of <b>Package Repositories</b> that will be used for "
"creating the image. Use <b>Add From System</b> to add one of the current "
"system repositories.</p>"
msgstr ""
"<p>修改将用于创建映像的<b>软件源</b>列表。使用<b>从系统添加</b>来添加一个当前"
"系统软件源。</p>"

#. help text for kiwi UI preparation, cont.
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:2999
msgid "<p>Click <b>Next</b> to continue with the configuration.</p>"
msgstr "<p>点击<b>下一步</b>继续配置。</p>"

#. combo box item
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3020
msgid "Network Boot Image"
msgstr "网络引导映像"

#. combo box item
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3028
msgid "OEM Image"
msgstr "OEM 映像"

#. error popup
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3123
msgid ""
"Selected directory does not contain valid description of system "
"configuration."
msgstr "所选文件夹未包含有效的系统配置描述。"

#. busy popup
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3131
msgid "Importing repositories..."
msgstr "正在导入软件源..."

#. combo box item, %1 is name, %2 version
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3182
msgid "%1, version %2"
msgstr "%1，版本 %2"

#. checkbox label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3197
msgid "&32bit Architecture Image"
msgstr "&32 位架构映像"

#. checkbox label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3209
msgid "Target is i586 only"
msgstr "目标仅供 i586"

#. text entry label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3222
msgid "&Kiwi Configuration"
msgstr "&Kiwi 配置"

#. radio button label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3236
msgid "Create from Scratch"
msgstr "从零创建"

#. radio button label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3247
msgid "Base on Template"
msgstr "基于模板"

#. radio button label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3266
msgid "Base on Existing Configuration"
msgstr "基于现有配置"

#. push button label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3273
msgid "&Choose..."
msgstr "选择(&C)..."

#. combo box label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3284
msgid "I&mage Type"
msgstr "映像类型(&M)"

#. text entry label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3292
msgid "&Output Directory"
msgstr "输出文件夹(&O)"

#. table header
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3304
msgid "Package Repository"
msgstr "软件源"

#. menu butto label
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3310
msgid "A&dd from System"
msgstr "从系统添加(&A)"

#. dialog caption
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3318
msgid "Image preparation"
msgstr "映像准备"

#. popup error message, %1 is the package name
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3414
msgid ""
"Cannot search for SLP repositories\n"
"without having %1 package installed.\n"
msgstr "未安装 %1 软件包则无法搜索 SLP 软件源。\n"

#. popup for file selection dialog
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3500
msgid "Path to the Output Directory"
msgstr "输出文件夹路径"

#. error popup
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3521
msgid ""
"Configuration with name \"%1\" already exists.\n"
"Choose a different one."
msgstr ""
"名为 \"%1\" 的配置已存在。\n"
"请选择一个不同的名称。"

#. error popup
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3533
msgid "Enter the path to the output directory."
msgstr "请输入输出文件夹的路径。"

#. error popup
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3539
msgid "Specify at least one package repository."
msgstr "请至少指定一个软件源。"

#. continue/cancel popup %1 is a \n separated list
#: src/include/product-creator/kiwi_dialogs.rb:3640
msgid ""
"Failed to add these repositories:\n"
"\n"
"%1.\n"
"\n"
"Continue anyway?"
msgstr ""
"添加这些软件源失败：\n"
"\n"
"%1。\n"
"\n"
"仍然继续吗？"

#. text box label
#: src/modules/Kiwi.rb:693
msgid "Path to directory to store the log files"
msgstr "存储日志文件的文件夹路径"

#. text box label
#: src/modules/Kiwi.rb:702
msgid "Standard output file name"
msgstr "标准输出文件名"

#. text box label
#: src/modules/Kiwi.rb:709
msgid "Error output file name"
msgstr "错误输出文件名"

#: src/modules/Kiwi.rb:751 src/modules/Kiwi.rb:760
msgid ""
"File %1 already exists.\n"
"Rewrite?"
msgstr ""
"文件 %1 已存在。\n"
"重新写入吗？"

#. run kiwi to finally create the selected image
#. @param [String] out_dir output directory for the result
#. @param [String] selected_profiles which profiles should be build (prepared part
#. of command line option)
#: src/modules/Kiwi.rb:825
msgid "Removing old chroot directory failed."
msgstr "移除旧 chroot 文件夹失败。"

#. label
#: src/modules/Kiwi.rb:848
msgid "Preparing for Image Creation"
msgstr "正在准备创建映像"

#. button label
#: src/modules/Kiwi.rb:866
msgid "Save logs"
msgstr "保存日志"

#. label (command result)
#: src/modules/Kiwi.rb:940
msgid "Image creation failed."
msgstr "映像创建失败。"

#. label
#: src/modules/Kiwi.rb:965
msgid "Creating Image"
msgstr "正在创建映像"

#. label (command result)
#: src/modules/Kiwi.rb:976
msgid "Image creation succeeded."
msgstr "映像创建成功。"

#. label (command result)
#: src/modules/Kiwi.rb:995
msgid "Image creation canceled."
msgstr "已取消创建映像。"

#. ProductCreator read dialog caption
#: src/modules/ProductCreator.rb:457
msgid "Initializing Product Creator Configuration"
msgstr "正在初始化产品创建器配置"

#. translators: progress stage 1/1
#: src/modules/ProductCreator.rb:471
msgid "Read the configuration"
msgstr "读取配置"

#. translators: progress step 1/1
#: src/modules/ProductCreator.rb:475
msgid "Reading the database..."
msgstr "正在读取数据库..."

#. translators: progress finished
#. translators: progress finished
#. translators: progress finished
#. translators: progress finished
#: src/modules/ProductCreator.rb:477 src/modules/ProductCreator.rb:504
#: src/modules/ProductCreator.rb:557 src/modules/ProductCreator.rb:583
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#. translators: error message
#: src/modules/ProductCreator.rb:498
msgid "Cannot read the configuration."
msgstr "无法读取配置。"

#. ProductCreator read dialog caption
#: src/modules/ProductCreator.rb:537
msgid "Saving Product Creator Configuration"
msgstr "保存产品创建器配置"

#. translators: progress stage 1/2
#: src/modules/ProductCreator.rb:551
msgid "Write the settings"
msgstr "写入设置"

#. translators: progress step 1/1
#: src/modules/ProductCreator.rb:555
msgid "Writing the settings..."
msgstr "正在写入设置..."

#. translators: error message
#: src/modules/ProductCreator.rb:577
msgid "Error while writing settings."
msgstr "写入设置时出错。"

#. translators: Configuration summary text for autoyast
#: src/modules/ProductCreator.rb:610
msgid "Configuration summary ..."
msgstr "配置摘要..."

#. Create an overview table with all configured cards
#. @return table items
#: src/modules/ProductCreator.rb:623
msgid "No Files"
msgstr "无文件"

#. an error message, %1 is the directory, %2 is URL of the source
#: src/modules/ProductCreator.rb:1003
msgid ""
"Cannot read directory %1\n"
"from source %2."
msgstr "无法从来源 %2 读取文件夹 %1。"

#. the copy is not needed if the sourse will be signed with a gpg key
#. check if the metadata are gzipped
#: src/modules/ProductCreator.rb:2089 src/modules/ProductCreator.rb:3691
msgid "Error reading control file."
msgstr "读取控制文件出错。"

#. workaround for bnc#498464
#: src/modules/ProductCreator.rb:2698
msgid ""
"Could not add GPG key %1 to initrd\n"
"%2.\n"
msgstr ""
"无法将 GPG 密钥 %1 添加到 initrd\n"
"%2。\n"

#. yes/no popup: error message
#: src/modules/ProductCreator.rb:2892
msgid ""
"Error: Could not digitally sign the source.\n"
"Try again?\n"
msgstr ""
"错误：无法对来源进行数字签名。\n"
"重试吗？\n"

#. error message, %1 is list of URLs (one URL per line)
#: src/modules/ProductCreator.rb:3002
msgid ""
"These sources were not found:\n"
"%1"
msgstr ""
"未找到这些来源：\n"
"%1"

#. popup question, %1 is directory name
#: src/modules/ProductCreator.rb:3254
msgid "Remove the destination directory %1?"
msgstr "移除目标文件夹 %1 吗？"

#. remove the destination
#: src/modules/ProductCreator.rb:3279
msgid "The destination %1 already exists."
msgstr "目标 %1 已存在。"

#. TODO ask in interactive mode
#: src/modules/ProductCreator.rb:3288
msgid ""
"Destination directory exists or is a file.\n"
"Remove directory %1?"
msgstr ""
"目标文件夹已存在或者是一个文件。\n"
"删除文件夹 %1 吗？"

#. Check if selected packages are available
#. @return [String] error message
#: src/modules/ProductCreator.rb:3309
msgid "Checking for package availability..."
msgstr "正在检查软件包可用性..."

#. add an empty map if the source doesn't exist
#: src/modules/ProductCreator.rb:3368
msgid "%1 package not available."
msgstr "%1 个软件包不可用。"

#. change the label
#. copy the packages
#: src/modules/ProductCreator.rb:3424 src/modules/ProductCreator.rb:3563
msgid "Copying %1"
msgstr "正在复制 %1"

#. string dir = basedir + product_map[source]:"/" + datadir + "/" + package["arch"]:"";
#: src/modules/ProductCreator.rb:3599
msgid ""
"Cannot download package %1\n"
" from source %2.\n"
msgstr "无法从来源 %2 下载软件包 %1。\n"

#: src/modules/ProductCreator.rb:3616
msgid ""
"Error while copying packages. \n"
"\t\t    Check the created directory for possible hints."
msgstr ""
"复制软件包时出错。\n"
"\t\t    请检查已创建的文件夹以确定可能的出错原因。"

#~ msgid "USB Stick Image"
#~ msgstr "USB 记忆棒映像"

#~ msgid "Create USB stick image now?"
#~ msgstr "创建 USB 记忆棒映像吗？"

#~ msgid ""
#~ "USB stick image successfully created in\n"
#~ "%1\n"
#~ "directory."
#~ msgstr ""
#~ "USB 记忆棒映像成功创建于\n"
#~ "%1\n"
#~ "文件夹。"

#~ msgid "USB Stick Image Configuration"
#~ msgstr "USB 记忆棒映像配置"

#~ msgid "&Create USB Stick Image"
#~ msgstr "创建 USB 记忆棒映像(&C)"

#~ msgid "SuSEconfig script failed."
#~ msgstr "SuSEconfig 脚本执行失败。"

#~ msgid "Path to AutoYaST Profile"
#~ msgstr "AutoYaST 配置文件路径"

#~ msgid "Path to config.sh File"
#~ msgstr "config.sh 文件路径"

#~ msgid "Path to Auto&YaST Profile"
#~ msgstr "AutoYaST 配置文件路径 (&Y)"

#~ msgid "Choose the path to the AutoYaST profile (config.xml)."
#~ msgstr "选择 AutoYaST 配置文件的路径 (config.xml)。"

#~ msgid "Brow&se..."
#~ msgstr "浏览(&S)..."

#~ msgid ""
#~ "<p><b><big>Initializing Configuration</big></b><br>\n"
#~ "Please wait...<br></p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b><big>正在初始化配置</big></b><br>\n"
#~ "请稍候...<br></p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p><b><big>Saving Configuration</big></b><br>\n"
#~ "Please wait...<br></p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b><big>正在保存配置</big></b><br>\n"
#~ "请稍候...<br></p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p><b><big>Aborting Saving:</big></b><br>\n"
#~ "Abort the save procedure by pressing <b>Abort</b>.\n"
#~ "An additional dialog informs whether it is safe to do so.\n"
#~ "</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b><big>中断保存:</big></b><br>\n"
#~ "请点击<B>中断</B>,以便中断保存.\n"
#~ "一个附加对话框将告诉您这样做是否安全.\n"
#~ "</p>\n"

#, fuzzy
#~| msgid "Remove packages"
#~ msgid "Remove the packages"
#~ msgstr "删除软件包"

#~ msgid "&Keyboard layout"
#~ msgstr "键盘布局(&K)"

#~ msgid "&Time zone"
#~ msgstr "时区 (&T)"

#, fuzzy
#~ msgid "Create from beginning"
#~ msgstr "从头创建附加(&F)"

#~ msgid "&Output directory"
#~ msgstr "输出目录(&O)"

#~ msgid "Software"
#~ msgstr "软件"

#~ msgid "&Detailed selection..."
#~ msgstr "细节选择(&D)..."

#, fuzzy
#~ msgid "Target architectrure: %1"
#~ msgstr "基本结构: %1"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Save the image to the stick now?"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "现在存储映像到记忆棒？"

#~ msgid "Co&mpress"
#~ msgstr "压缩(&M)"

#, fuzzy
#~| msgid "Path to directory with existing Add-On Product"
#~ msgid "Path to file with standard output"
#~ msgstr "现有附加产品的目录路径"

#, fuzzy
#~ msgid "Path to file with error output"
#~ msgstr "包目录的路径(&P)"

#~ msgid ""
#~ "The source does not support the architecture of this machine (%1).\n"
#~ "Select another source.\n"
#~ msgstr ""
#~ "该源不支持此计算机 (%1) 的体系结构。\n"
#~ "请选择另一个源。\n"

#~ msgid "&Create Image"
#~ msgstr "创建映象(&C)"

#~ msgid "&Name"
#~ msgstr "名称(&N)"

#~ msgid "&Group Name"
#~ msgstr "组名 (&G)"

#~ msgid "Enter the user password."
#~ msgstr "输入用户密码。"

#~ msgid "O&utput Directory"
#~ msgstr "输出目录(&U)"

#~ msgid "help for output dir"
#~ msgstr "输出目录的帮助"
